讀過/讀緊大專既入黎幫拖！摵林鄭學位

何已完個學位比人收左，大家都見到個成效！
依家到林奠試下了！

條link來自一個文宣page,應該可信！

128希望見到你

128維園見

128

good petition push

128 維園見 128 維園見 128 維園見 128 維園見